# Copyright (C) 2021 Ultimate Member
# This file is distributed under the same license as the Ultimate Member - Real-time Notifications plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ultimate Member - Real-time Notifications 2.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/um-notifications\n"
"Last-Translator: Yulinn\n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-20T22:50:27+03:00\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-23 09:19+0000\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: um-notifications\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.5.8; wp-5.8.3-SP3"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Ultimate Member - Real-time Notifications"
msgstr "Ultimate Member - Real-time Notifications"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://ultimatemember.com/extensions/real-time-notifications/"
msgstr "https://ultimatemember.com/extensions/real-time-notifications/"

#. Description of the plugin
msgid "Adds real-time activity notifications to community users."
msgstr "向社区用户添加实时活动通知。"

#. Author of the plugin
msgid "Ultimate Member"
msgstr "终极会员"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://ultimatemember.com/"
msgstr "https://ultimatemember.com/"

#: includes/core/actions/um-notifications-log-mycred.php:47
#: includes/core/actions/um-notifications-log-mycred.php:49
msgid "%s %%_singular%%"
msgstr "%s %%_单数%%"

#: includes/core/actions/um-notifications-log-mycred.php:47
#: includes/core/actions/um-notifications-log-mycred.php:49
msgid "%s %%_plural%%"
msgstr "%s %%_复数%%"

#: includes/core/actions/um-notifications-log-mycred.php:85
msgid "%s points"
msgstr "%s 重点"

#: includes/core/actions/um-notifications-log-mycred.php:106
msgid "Notification template"
msgstr "通知模板"

#: includes/core/actions/um-notifications-log-mycred.php:152
#: includes/core/actions/um-notifications-log-mycred.php:157
msgid ""
"You've gained <strong>%%cred_f%% %%_plural%%</strong> for <strong>%s</strong>"
"."
msgstr "您为 <strong>%s</strong> 获得了 <strong>%%cred_f%% %%_plural%%</strong>。"

#: includes/core/actions/um-notifications-log-mycred.php:161
msgid ""
"You've taken away <strong>%%cred_f%% %%_plural%%</strong> for <strong>"
"%s</strong>."
msgstr "您为 <strong>%s</strong> 拿走了 <strong>%%cred_f%% %%_plural%%</strong>。"

#: includes/core/actions/um-notifications-log-mycred.php:181
msgid ""
"You've gained <strong>%%cred_f%% %%_plural%%</strong> for connecting %s "
"account</strong>."
msgstr "您已通过连接 %s 帐户获得 <strong>%%cred_f%% %%_plural%%</strong></strong>。"

#: includes/core/actions/um-notifications-log-mycred.php:182
msgid ""
"You've taken away <strong>%%cred_f%% %%_plural%%</strong> for disconnecting "
"%s account</strong>."
msgstr "您因断开 %s 帐户</strong>而取消了 <strong>%%cred_f%% %%_plural%%</strong>。"

#: includes/core/class-notifications-main-api.php:50
msgid "Role upgrade"
msgstr "角色升级"

#: includes/core/class-notifications-main-api.php:51
msgid "When my membership level is changed"
msgstr "当我的会员级别更改时"

#: includes/core/class-notifications-main-api.php:54
msgid "New comment reply"
msgstr "新评论回复"

#: includes/core/class-notifications-main-api.php:55
msgid "When a member replies to one of my comments"
msgstr "当会员回复我的一条评论时"

#: includes/core/class-notifications-main-api.php:58
msgid "New user comment"
msgstr "新用户评论"

#: includes/core/class-notifications-main-api.php:59
msgid "When a member comments on my posts"
msgstr "当会员对我的帖子发表评论时"

#: includes/core/class-notifications-main-api.php:62
msgid "New guest comment"
msgstr "新游客评论"

#: includes/core/class-notifications-main-api.php:63
msgid "When a guest comments on my posts"
msgstr "当游客评论我的帖子时"

#: includes/core/class-notifications-main-api.php:66
msgid "User view profile"
msgstr "用户查看个人资料"

#: includes/core/class-notifications-main-api.php:67
msgid "When a member views my profile"
msgstr "当会员查看我的个人资料时"

#: includes/core/class-notifications-main-api.php:70
msgid "Guest view profile"
msgstr "游客查看资料"

#: includes/core/class-notifications-main-api.php:71
msgid "When a guest views my profile"
msgstr "当游客查看我的个人资料时"

#: includes/core/class-notifications-main-api.php:193
msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

#: includes/core/class-notifications-setup.php:125
#: includes/core/filters/um-notifications-settings.php:22
#: includes/core/um-notifications-init.php:104
#: templates/no-notifications.php:14 templates/notifications.php:14
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: includes/core/class-notifications-setup.php:160
msgid ""
"Your membership level has been changed from <strong>{role_pre}</strong> to "
"<strong>{role_post}</strong>"
msgstr "您的会员级别已从 <strong>{role_pre}</strong> 更改为 <strong>{role_post}</strong>"

#: includes/core/class-notifications-setup.php:161
msgid "<strong>{member}</strong> has replied to one of your comments."
msgstr "<strong>{member}</strong> 已回复您的一条评论。"

#: includes/core/class-notifications-setup.php:162
msgid ""
"<strong>{member}</strong> has commented on your <strong>post</strong>. <span "
"class=\"b1\">\"{comment_excerpt}\"</span>"
msgstr ""
"<strong>{member}</strong> 对您的<strong>帖子</strong>发表了评论。 <span class=\"b1\">"
"\"{comment_excerpt}\"</span>"

#: includes/core/class-notifications-setup.php:163
msgid ""
"A guest has commented on your <strong>post</strong>. <span class=\"b1\">"
"\"{comment_excerpt}\"</span>"
msgstr ""
"一位游客评论了您的<strong>帖子</strong>。 <span class=\"b1\">\"{comment_excerpt}\"</span>"

#: includes/core/class-notifications-setup.php:164
msgid "<strong>{member}</strong> has viewed your profile."
msgstr "<strong>{member}</strong> 已查看您的个人资料。"

#: includes/core/class-notifications-setup.php:165
msgid "A guest has viewed your profile."
msgstr "一位游客查看了你的主页。"

#: includes/core/filters/um-notifications-account.php:14
msgid "Web notifications"
msgstr "网站通知"

#: includes/core/filters/um-notifications-account.php:15
msgid "Update Settings"
msgstr "更新设置"

#: includes/core/filters/um-notifications-settings.php:14
msgid "Real-time Notifications License Key"
msgstr "实时通知许可证密钥"

#: includes/core/filters/um-notifications-settings.php:27
msgid "Enable real-time instant notification"
msgstr "启用实时即时通知"

#: includes/core/filters/um-notifications-settings.php:28
msgid "Turn off please If your server is getting some load."
msgstr "如果您的服务器有负载，请关闭。"

#: includes/core/filters/um-notifications-settings.php:33
msgid ""
"How often do you want the ajax notifier to check for new notifications? (in "
"seconds)"
msgstr "您希望 ajax 通知程序多久检查一次新通知？ （很快）"

#: includes/core/filters/um-notifications-settings.php:41
msgid "Where should the notification icon appear?"
msgstr "通知图标应该出现在哪里？"

#: includes/core/filters/um-notifications-settings.php:43
msgid "Right bottom"
msgstr "右侧底部"

#: includes/core/filters/um-notifications-settings.php:44
msgid "Left bottom"
msgstr "左侧底部"

#: includes/core/filters/um-notifications-settings.php:46
msgid "Select..."
msgstr "选择..."

#: includes/core/filters/um-notifications-settings.php:52
msgid "Always display the notification icon"
msgstr "始终显示通知图标"

#: includes/core/filters/um-notifications-settings.php:53
msgid "If turned off, the icon will only show when there's a new notification."
msgstr "如果关闭，图标只会在有新通知时显示。"

#: includes/core/filters/um-notifications-settings.php:58
msgid "Notification sound"
msgstr "通知声音"

#: includes/core/filters/um-notifications-settings.php:59
msgid ""
"Play sound when new notification appear. It may not work in Chrome due to "
"Autoplay Policy."
msgstr "出现新通知时播放声音。由于自动播放政策，它可能无法在 Chrome 中运行。"

#: includes/core/filters/um-notifications-settings.php:65
msgid "Account Tab"
msgstr "帐户选项卡"

#: includes/core/filters/um-notifications-settings.php:66
msgid "Show or hide an account tab that shows the web notifications."
msgstr "显示或隐藏显示网络通知的帐户选项卡。"

#: includes/core/filters/um-notifications-settings.php:92
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: templates/account_webnotifications.php:14
msgid "Receiving Notifications"
msgstr "接收通知"

#: templates/no-notifications.php:28 templates/notifications.php:30
msgid "No new notifications"
msgstr "没有新通知"

#: templates/notifications.php:34
msgid "See all notifications"
msgstr "查看所有通知"

#: um-notifications.php:43 um-notifications.php:59
msgid ""
"The <strong>%s</strong> extension requires the Ultimate Member plugin to be "
"activated to work properly. You can download it <a href=\"https://wordpress."
"org/plugins/ultimate-member\">here</a>"
msgstr ""
"<strong>%s</strong>扩展需要激活 Ultimate Member 插件才能正常工作。你可以在这里下载<a href=\"https:"
"//wordpress.org/plugins/ultimate-member\"></a>"
